呢個年代 薯條都要戴綠帽

我都想有機會

有時有d野..

???

青頭姐

搵另一條靚靚地既 再搵個地方 比佢地開心番晚
第二朝變三條嫁喇

屌你 我食撚左落肚

鬼叫佢聖誕前有得happy

青頭又要比你笑 屌你老母

香港地仲邊有薯條係純潔嘅

生撚晒粒粒啦

證明呢包薯條好淫亂…臨住就黎聖誕玩場雜交 點知奶哂屎

btw…屌你蜜糖味最好味

樓上做乜鳩

辣殺loser 先食m記

恥笑開始

巴打睇黎幾大壓力

你唔比佢係青汁鮑？

你喺度噏乜鳩呀

一開頭乜柒都唔介意，去到拍拖個零月就已經講緊你唔夠上進心，明明知道你除左返工就係跑步健身讀英文都可以話你唔夠上進心，而佢上進心既例子全部都係屋企有啲錢然後有個本去做啲小生意，再唔係就係送去外國讀書先叫做努力有上進心。

其實佢根本唔了解佢要既唔係上進心只係本身好有錢再有啲努力，唔好再呃自己，啦啦臨搵個有錢仔陪你 唔好再搞我

做乜鳩 大佬你唔好咁癡線啦